香港只有一首國歌!!!

就係願榮光歸香港

睇波就唱願榮光

尊重國歌就係發自內心既

過左國歌法so what?

只尊重願榮光

光復香港
時代革命
毋忘六四
手足平安

新的長城

Push

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

我只效忠香港國

我愛香港
我愛願榮光